原來三哥有譚仔舊款雞肉

自從食過譚仔新雞肉 無再入過譚仔
今日經過三哥 抱著嘗試嘅心態
叫咗碗雞肉四小試下
原來三哥雞肉係譚仔舊款雞肉 勁好味
以後唔再食譚仔
不過略厭d湯咸咗啲

利申，第一次食三哥 可能係old news

邊個負評

咩叫舊款雞肉？
即係雪左幾年先拎出嚟畀人食？

有無食過譚仔
舊款野就一定係幾年前整

舊款雞🤔

譚仔而家d雞肉好唔店

利申 食緊

要嗌舊款雞肉先會有 唔係唔知啊嘛

吾認同

本身食開三哥～但係三哥做得越黎越差～食開三酸～但係次次去食個湯底都唔撚同嘅～去唔番初頭食咁濃！食番譚仔重慶酸辣算

+1 唔知自己食緊豬定雞
本身覺得譚仔豬肉好難食 佢一轉就食得出
而家唯有食牛

三哥雞肉好食過譚仔舊款雞肉
大舊啲滑啲

新個款成碗湯好多油

轉食三哥啦 三哥d雞有返以前食譚仔既感覺